應唔應該繼續返教會

父母係基督徒 自小就要我返 喺教會都叫識到班朋友 之所以繼續返係想父母開心 同唔想冇咗班frd 但自問係一個幾理性嘅人 返咗咁耐都其實對基督教半信半疑

究竟我應唔應該曬時間繼續返

有冇人可以俾下意見

你猶疑既考慮係教義? 定朋友?

仲返來做咩？

有時候離開一下也好，世界很大

唔想父母失望
冇咗班frd
教會有個uncle喺我考公開試幫過我 之後都有搵我喺教會幫手 唔再返到似好衰仔

點幫你法呀?

會幫我搵私補同借練習俾我

一係你搵教會既人傾下你對信仰GE疑惑囉,
解答到你GE咪試下返下信下,
覺得解答唔到你既疑問咪唔好返

唔應該 明知係鳩up仲返教會？
如果因為你唔返就疏遠你 呢D關係要唔要都罷就啦

互相幫助，認識朋友係人本身就應該做。點解要係教會先做得 ?

戇鳩先返

不過識得好多所為基督教徒好虛偽呢個真

浪費生命

ching做乜咁激動？

耐唔耐番去星期日同fd吹下水食下飯都唔錯呀

曬時間

一傾左，之後信定唔信都好，分分鐘比人杯

返教會係為識人，唔信都唔好走
識人好過識字呀，唔好咁傻仔
而家無咩 community 好似教會咁咁易識人
入面啲人仲要比人調教到要好幫圈子內既人
講真教會係撚去聽耶穌咩，入去聽牧師用金句作文姐
好多人入去都係習慣左所以先繼續返姐
唔洗咁在意係咪信wo

耶撚比帽我戴，我永遠同耶撚勢不兩立

ching講得好啱

條仔都係耶？

係

ching你都有返？